覺唔覺今時今日仲睇西多士嘅人真係好低賤，低賤過睇TVB

頭先坐巴士，唔覺意望到隔離個女仔睇緊西多士啲乜乜深圳遊，即刻想落車，唔想污染我對眼
TVB都叫間接洗腦，條垃圾啲片係直接洗腦，今時今日仲睇真係要check下個腦

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

邊個係西多士

拍飲食片既youtuber 好多時都係介紹大陸既野食

專業介紹大灣區

真係唔好意思 我見你都訂閱緊 3毛？

我YT 推薦既片已經90% 係政治片...

點解你訂閱？

自爆咗

多謝提醒，即刻取消

真係唔識